結婚拍片劇本

話說小弟過幾日結婚，想註冊當日拍片做個紀念。
由於只搵左一個朋友幫手影相，打算自己拍片。
但一直都諗唔到個劇本，想大家幫幫手出謀獻策。
時間係一個朝早，下午就去會堂註冊。
無兄弟無姐妹，拍攝器材有2部相機，1部action cam

比錢請人好過

有1個朋友幫手影相而已
因為我地只係註冊而已，無個d 傳統禮儀習俗，簡簡單單，所以拍片都係打算自己搞掂

比$500搵學生做啦

窮鬼結婚拍咩戲？

唔想做場大龍鳳姐...咁就窮

首先男女主角係櫃枱到準備d文件簽紙
然後簽到一半 忽然有電話call男主
個內容係話有個大怪獸攻打緊ifc
之後男主就跑左出去 一邊跑就一邊爆衫變身
跟住加個電腦特效係直昇機係維港上空飛過
男主就係直昇機到跳落去諗住攻擊隻大怪獸
點知直昇機被攻擊爆炸 男主身亡
女主角就著住婚紗跑去維港到
親眼睇住男主架直昇機空中爆炸就極傷心
之後男主個好兄弟就去安慰佢心靈同身體
跟住眼前一黑 畫面中央出「三年後」
鏡頭影住女主角背影 再慢慢拉遠見到維港
跟住有把bb聲嗌「媽媽」
之後女主轉頭望鏡頭 講「bb/妹妹(個名你哋再決定啦)」
然後就影住兄弟抱住個小朋友行近女主到話
「老婆 bb搵你啊」
然後女主就攬住兄弟同小朋友 再近鏡影住3人頭貼頭咁笑
再慢慢影上天空
係呢個時間出女主旁白「 x x ,多謝你曾經係我人生出現過」 同時再淡出男主個樣係天空上面 hold住3秒
跟住cut機 完

細節位你可以再諗諗佢

劇情重點介紹

夫前目犯 一百連發

想睇，樓主拍未？

前半段都可以，但係可唔可以女主醒左，原來係一場夢，望一望旁邊，原來我仲訓緊覺，之後睇下個鐘，原來差唔多夠鐘出門，之後全程好急咁去左幾個景點，之後趕到去註冊會場，發覺全部人坐好晒等我地，之後正式簽紙。完

即係去到極傷心個度就停，之後就到我講個段

橋就我度
_ _ _ _

無辦法，唔可以分甘同味
最多拍完share 段片比你 登返 感謝度橋人員名單

上海灘, 搵人扮許文強搶你老婆

有冇詳細少少，或者改下個劇本
分享下，感謝